便秘

有食蕉飲好多水都便秘，屙屎出到一半唔上唔落，搞左十分鐘先夾硬谷埋出嚟，損左，但最奇怪竟然有前列腺液出咗嚟

揾個gay 佬同你通 我地其實做唔到d 咩

生活習慣係咪太差啊

夜訓

no wonder

tune it back to normal
and
live normal

thx shing gor

食奇亞籽，好work

食麒麟果

我同你一樣喎Ching

有前烈腺液?

用甘油pump
試過返唔到轉頭
晚晚痾清唔洗係office用公廁

平時食多兩條菜啦

呢個真係好work

飲水少？每日都留意飲水習慣，定時去廁所培養下感覺，一有便意就好去廁所，少少少少咁痾，痾走近肛門啲硬便便，就會好好多。

唔係人人岩食蕉，可以試下飲綠茶再飲多多既水，另外可能壓力太大

綠茶益力多真心好work 飲完一陣之後就會有少少搞肚嘅感覺

多謝咁多位，食多咗水果好番好多

去到點先要去照

有無中醫推介？